其實杏花邨有咩好食

辣殺商場入面自己搵啦

Ive仔翻去canteen食啦

家樂福燒春雞

港女：sor 好少去公屋附近囉唔該

睇嚟你都住左幾耐下 我都好掛住燒春雞

近街市有間兩餸飯 好撚正
唔食飯重可以要炒河炒麵

乜撚柒都冇

會所